收y3pureboost,ultra boost j&d,alpha ma1

Y3 pure boost Size7.5-8

Ultra boost j&d Size8.5

Alpha Ma1 slim fit黑色size m

Contact?

你有冇telegram？

Line:hy00001111

Pureboost us8.5 $4000
不是全新

有冇甩字

少少
兩三粒字